部手機食左屎 你問我答

識食

會唔會再用

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

用緊部機覆緊你

老鼠屎你想唔想食埋一份

好好食咁wor

後日帶俾你品嚐下

不了

唔驚啦試吓啦

食屎狗

大家咁話

人屎?

老鼠屎